《紀律部隊》租屋津貼一問

細佬來緊想考紀律部隊海關或者消防
有無過來人知道出去租屋住有無津貼咁
焗住要搬出去 新入職人工唔係高
宿舍又等好耐
所以好撚驚一蚊津貼都無
如果例子我租大概8000蚊嘅屋
我當我人工19000
咁津貼會有幾多

冇

咁撚驚....個公務員福利就咁寫住房屋津貼

拒d資助制度 薪金點越高福利越高
屌 其實點解越窮越少資助 甚至無撚埋